抗疫基金 東亞MPF計劃編號點填

如題

我果張係東亞（強積金）行業計劃卡

最後兩日到期了有冇巴打幫到手

你個散工戶口想申請d咩？